頭先食早餐聽到有阿叔講大遊行需要人人黐文宣 奪回連儂牆

隔離檯既阿叔有啲諗頭
同伙計提出分拆小任務 先能夠達成大任務既概念
大概如下

10個街站派發50000張
100個人派50張
1000個人派5張
10000個人隨身帶1張
(數字大概係咁 詳細唔記得)

話現場又得 返到屋企樓下又得
奪回連儂牆 贏返個勢先

另外需要漿糊/麵粉水
見到需要加固既文宣就盡情加固
濕透底會令文宣難撕得乾淨

小任務：分拆印文宣既任務
大任務：奪回連儂牆

小任務：分拆光復任務為遊行、奪回連儂牆、奪回…
大任務：奪回香港

我相信唔少人聽到都會認同
覺得呢個阿叔幾有諗法

不過小弟認為唔應該咁做
你鍾意光復香港就光復飽佢
咁樣做只會整污糟啲牆
希望頭先同阿叔越傾越興奮既伙計同食客可以睇到呢個post
唔好再整污糟香港
大家幫手推到佢地見到

連儂牆真係需要奪回，明明係公共空間，但就唔容許表達自己，獨裁政權

乜撚野公共空間 咪濫用 本身就唔俾周圍痴野

推

上熱門轉頭就返大學印文宣

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

Why不推文

痴野成本都好高，
係時間要學下法輪功咁擺街站，
然後尿急去廁所

啱
警告你地唔好再黐

有幾高

有幾單文宣痴野都比被黑警拉

剪刀=攻擊性武器作為非法用途

［有片］天水圍有孕婦手足貼文宣俾狗咬搞到嘔

希望大家唔好再黐

會整污糟香港

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

唔好再整污糟香港